# app with JWT


/register----------->

> Obtenga información del usuario.
POST || http://localhost:4001/register

TRY POSTMAN || Body > Raw > Json

``{ 
    "first_name": "Pepe",
  "last_name": "Saez",
  "email": "pepe@pepe.com",
  "password": "12356"
}``


>> Validar usuario (Datos).
>>> Validar usuario  (¿existe?).
>>>> Cifrar contraseña del usuario.
>>>>> Crea un usuario en nuestra base de datos.
>>>>>> finalmente, cree un token JWT firmado.